極度驚恐！紅十字會的來信...

事源前排去捐血，之前都有捐過，但今次個姑娘知道左我近排有釘耳蕯，就話啲血要拎去驗，怕有傳染病，咁我都冇為意
但今日收到呢封信...

要我打去同個醫生傾傾
有冇人同我一樣有收到？
我冇扑過野
屋企人病史都好正常

我係咪要準備投胎

可能乙肝

留名

留名跟進

好驚
有冇人同我一樣，而又打左去問，知道大概會講咩？

rip

RIP

lm

即刻睇左好多資料
乙肝到晚年會好痛苦？

打去問下咪知，唔通你唔理佢可以當冇事？
另外唔好自己嚇自己

會就快到晚年

RIP烏

HIV

好彩驗到 唔係樓主hiv早期驗唔出照用就死得人多了

有冇過來人出黎講下係咪收到呢封信就代表中硬

釘耳蕯有機會d工具唔乾淨
有d病會經血傳染

如果係乙肝會直接話你知
有張卡寫咗你名 血型
同埋會直接幫你轉介去醫院
你打個電話就book到期

利申 10幾年前收過

唔一定扑野先會中招嘅...

d血check到有事

要聽日先知
但而家已經好驚，今晚訓唔著

咁佢驗完應該有事冇事都會通知你有結果

上連登開Po問班小朋友
未驚上加驚
諗咁多做咩 到果日問醫生啦

ching一路好走
記得扑番次野先好投胎

下世小心d

下世小心

晚打中左乙肝？
咁我呢個情況姐係可以排除乙肝？

我係想搵過來人問下
等自己有個心理準備

叫雞玩環保？

你做乜去捐血？

係咪環保人士？
係咪唔夠膽出去驗先捐血驗？

叫雞叫出禍

留名睇報告

下世跟進

好人好者做咩去捐血
唔捐咪無事

而家醫學昌明，愛滋都有得醫，驚閪咩

冇叫過雞
手仔都未拖過

等待神展開

你係O- ？邀請你恆常捐血？

留名，無野既，明天打去問完再話翻俾大家知咩事，放心應該唔係大問題

捐比哂d廢老
留返比自己好過

lm等見完醫生

Rip

留名先

希望樓主無事，身體健康!

樓主唔使擔心
都係估計驗到有愛滋肝病白血病，etc
而家科學昌明 唔使驚

乙肝會喺信度通知埋你，呢封無，咁就真係唔知驗到乜喇......

文員仔挑~選那位

睇完醫生記得上返嚟

特效藥幾千一粒

釘耳=on9

希望你冇事！

烏你老母

Lm

留名，祝樓主冇事

有冇咩想食？
咩地方想去未去？
珍惜眼前人啦樓主

其他唔多講

死mk釘耳 早死早著

唔好傳播比人

屌，咪撚嚇樓主啦

最大可能係某一類血液病

可能你白血球唔係好夠果類，要你睇下醫生，由醫生判斷下洗唔洗進一步check

冇事既

樓主無事嘅話記得上嚟報平安

中心為血液進行的傳染病化驗包括:

乙型肝炎病毒表面抗原
丙型肝炎病毒抗體
梅毒抗體
愛滋病病毒抗體和
抗原T-淋巴細胞病毒抗體

樓主你自己揀個

LM

你地唔好咁仆街啦

中邊樣冇咁大鑊

係咪真嫁

點解會未扑過野

真係好撚仆街
自己揀個

抗t好似最輕

下世再捐過

乙肝會直接係信講
中學捐第1次血個陣就收到, 然後呢世都無得捐

性病基本可以排除 我冇扑野冇叫雞冇女朋友 平時都係自己一個自閉，最多行下山
乙型岩岩樓上有人講左會直接講驗到有
咁姐係得返丙型同淋巴細胞病？

不要再問了...

當唔知算

好似冇女朋友 慘啲

AIDS唔一定扑野先中招
接觸到患者既傷口血液都會中

捐血死全家

祝樓主身體健康
聽日有咩消息再update我地

人地話咗未扑過嘢喎

無野既
見你啲血健康
再聯絡下你想叫你再捐者
依家無人捐血啊

我仲未感受過拖女仔隻手既感覺
就要去投胎

冇hpv?

男人釘耳窿

不要暗戀...去...

好想快啲知結果
祝樓主無事，係中心搞錯

朋友好少 而且印象中未試過接觸到人地既血
平時食野我又好注意衛生
究竟發生咩事 好驚

有fd收過呢封信，佢hiv+，一次感冒，返大陸醫院打點滴野到

邊到釘耳啊

如果真係有事 會call你番黎再抽血驗 唔洗怕喎

唔洗自己嚇自己既 同血有關既病大把 咪等聽日有咩結果囉 訓返個好教先

穿耳重用器材中aids?

釘咩耳窿咁mk呀

留名聽日等報告

聽班小朋友鳩嗡又幾有趣

Htlv唔係最輕咁係咩
指教下

樓主唔覆呢個

自外婆死左，已經好多年冇返過大陸 而且未試過係大陸醫病

搭單問
想知自己乜血型
連續3年吉完無名指 都話血紅素唔夠
係乜原因
個姑娘話再係咁叫我睇下係咪地中海貧血

Htlv幾十年都未必發
發都係瀨屎

收到信果一刻概正已經話巴打係T淋？

樓主有得食好食啦

HIV 好少事
慢性病黎啫

丙肝

咁撚慘

屌，如果真係咁都中，真係好易全香港人恐愛滋病情緒

會唔會白血球有問題，懷疑你血癌

唔係O- 連O都唔係

血紅素唔夠有好多原因 有冇拎鐵丸食？

叫樓主揀真係笑死

Btw 希望你冇事啦

Btw 樓主你諗黎無用
如果你係上黎求安慰既就真係哂氣 恐嚇就一大堆
諗多都無用 如果真係有病既都已經係事實
盡早打去問個清楚啦

第一次(2011年) 係直接寫出黎,叫我打俾醫生
2012年想再捐 佢仲係話我有呢個問題(都係寄信)
之後都冇再去過紅十字捐

交代下

咁姐係我唔係T淋
因為我之前有捐過，果陣冇事

向好個方面諗, 可能係你啲血好稀有, 想叫你定時去捐呢

利申 9up

連登仔都唔捐血既 上嚟問做乜鳩

無時嘅~ 唔好亂諗野啦! Good luck and god blesss

前排仲諗住釘耳窿，見到樓主咁不了

公廁啲水花傳染性病

咁驚做咩 可能聽朝打去話你咩事都冇呢

你朋友係咪一收到信就已經話佢係染上左hiv+?

sad過你收到呢封信

應該無事既，睇定d

自己諗 唔通約你飲茶

唔理真腸假膠，樓主要好好好珍惜身邊人與物

唔撚係呀化，咁撚癡線

樓主幾歲
正常89年香港出世既bb會打乙型肝炎防疫針

。。。喺大6有咩事都要頂住搭飛機返香港醫

好似熊樹根啲血可以做抗體拯救世界

有事既話收唔到先要驚

我90後 有打齊針
但網上有人話，乙肝疫苗會隨著長大而愈黎愈冇效用

釘耳窿但手仔都未拖過

會唔會係血型變咗

加油，冇事嘅早啲瞓

其實去捐血當驗血都好

樓主又唔使太擔心,可能只係梅毒抗體 假陽性,
以前捐血果陣都試過話我d血可能有問題, 去左健康院驗過幾次又話冇野

等你消息 聽日咩時候去

乙肝會起信直接講

乙肝好返嘅話會有抗原
將來肝有事嘅風險比一般人高
但飲食健康唔煙唔酒都可以降低返風險嘅
帶菌者嘅話就要小心唔好惹到人
有錯請指正

反正都訓唔著
反正都中左招
不如去富士洗一晚樓
都叫不枉此生

可能你d血 特別
可以消滅所有病毒
叫你幫手做研究
拯救全世界

係邊釘耳窿

Hep B C 似啲

樓主你再諗都無補於事架啦，與其再自己嚇自己，不如早d訓聽朝打去問醫生
留定名係度先

巴打都收過同我一樣既信？

樓主有3扑過野愛滋咁慘

rip 咁後生就 唉

我都收過之前，其實係話第一次驗到乙型肝炎既反應，但因為第一次驗係好攏統，唔準，會再約你上去抽一次血專驗有無，唔使錢的。
跟住等多一排就有詳細報告，我上次都驚左好耐，最後報告係無事，醫生話第一次驗係好sensative既test, 未必係真係有，巴打放心

朋友去世前都收到同一封⋯

冇扑

我比老豆嚇 唔敢捐血 佢話舊時針頭個d先易中招

閉起雙眼...成個腦都係封信，訓唔到

好似就咁打電話搵我叫我去健康院

A I D S

交帶定啦你屋企人好可憐
釘耳咁mk抵啦

樓主唔係連登仔？
挫敗狗你係咪回塘回得咁快呀？

咪自己嚇自己啦 知道左都係好事

上一次我有個朋友收完呢張紙 跟住我就再冇見過佢啦

一鍵留名

多數AIDS, 乙肝會直接講

青頭就要投胎

咁得人驚

我中學嗰陣驗過都知有乙型肝炎 係父母遺傳既 而家成家都好健康 想問下究竟有啲咩 潛在風險 同埋應該點做

Child登唔明架

多謝你
我個心定左小小

遙遠的她 不可以再歸家

有個fd都收過... 最後話驗到愛滋...

好好享受埋今晚
聽日個世界唔同哂

你驗之前幾耐釘耳？

釘耳支針有一定風險
不過呢D 講 probit 姐
anyway good luck

你捐左幾耐就收到先？

收到信果一刻冇講係咩事？到後尾再驗先知有愛滋？

係咪叫你恆常捐血咋？

樓主邊到釘耳

嗌你帶袋 而家做文員仔

唔好諗咁多係假既，發生咁既事一定緊張到唔知點咁
希望樓主冇事，佢驗得唔準者，冇事既

馬上去訓 唔係你今晚好難捱

唉
早幾年有個frd 又收到
之後唔多講啦，大家都提到
下個月又要買野燒比佢

今時今日仲捐血

嚴重嘅病一早喺封信到講埋啦

Minor嘢啦應該係

緇嘅病一早喺封信到講埋啦
嚴重嘢啦應該係

之前朋友收過
幾個月之後已經見唔到佢。。。

唔係minor既就可以係信講
嚴重嘅先要醫生親自講，怕嚇親人/有誤會延誤病情咩？

可能血型特別想留個紀錄

佢一直都有捐血，一直知佢血型

冇事嘅

嚴重嘅要寫
否則驚你唔打俾佢

留明

留名
係咪點都中上面個list一個

留名跟進
希望唔係咩傳染病/嚴重血科病

再見

安心上路

冇錢醫記得上連登揾巴打籌

打去問左先啦....咁驚青嚇自己.....冇事既....

有咩想做既事好快d做埋佢

我都試過
但係中一中二既事
話我咩紅血球定血紅素好低

lm跟進

生命不在乎長短，只在乎意義！

最驚係HIV姐，放心，機會好微
因為HIV離開人體好快死，我覺得喺釘耳窿舊嘢度惹到機會唔大

聽日知咗咩事上嚟update吓，等一班巴打安心

乖乖地訓覺唔好自己嚇自己 聽日打去啦

反而覺得唔寫都唔會唔打俾佢，你睇下樓主咁點會唔打？

而如果HIV test 係positive 佢反而唔敢寫出黎，萬一嚇到個人做左d唔理智嘅野最後原來係false positive, 紅十字會俾人告到痴線，呢d野一定要醫生親自講

無事既

理論上無嘢的話唔會煩個醫生要無啦啦聽多個電話

應該冇事，愛滋病毒係體外生存唔到，唔會咁易釘耳中招，hep b c 唔知了. 祝你冇事

點解會未扑野

好奇想知lm

巴打收到既同我一樣既信？

口交都會傳染

咒人死個啲做乜鳩
唔係叫你要積口德
而係樓主無做咩對你唔住過
何況講完又唔好笑

祝樓主好人有好報平安

而家驚都沒用聽朝打去問啦

child登真係成班仆街，剩係識恐嚇樓主完全無實質性建議

樓主冷靜啲，聽日盡早打俾醫生問清楚，同埋你試下check下個醫生名睇下佢係邊個專科？話唔定有啲頭緒。

一個post睇出連登有幾多小朋友 屌你老味

係呀 類近字眼 10幾年前唔記得
之後睇醫生先知我貧血
你唔洗咁擔心 訓醒聽日打去問

而家驚都無用
因為咩都改變唔到
訓醒打比醫生
加油

要醫生break既news你估係好定唔好
都係合理推斷姐

RIP 樓主

巴打定啲 好好休息聽日見醫生先知咩事
利申：有釘耳

樓主加油，唔好比人嚇到你
問醫生最好
等你翻黎報平安

好多謝你
我開始有睡意啦

點解冇人話紅十字仆街 好定壞都唔講 就咁叫你聯絡佢 收到真係嚇撚死

留名跟進
希望唔會係呃人去捐血既新招

有hiv就直接打比你啦寄信

血液傳播都會有機會中
你仲要釘耳
如果啲工具無消毒就同你釘

是福不是禍
是禍躲不過
如果到時驗到有病先至黎驚啦
而家只係自己嚇自己

紅十字會真係痴線, 叫樓主搵佢地但唔寫明咩事

樓主聽日記得報平安

愛G

唔駛擔心，我都收過，好小事

再見啦樓豬

定啲黎
聽朝食餐好
再打比醫生

咁祝你一世平安，無機會遇到d 意外而要入醫院輸血
..

樓主早d訓，冇事嘅。

btw block嗮d小朋友真系舒服嗮

系你老母咩5p仔

Discuss about
中學雞都知錯啦

報告都未睇可以俾咩實質性建議

你捐血果時 支針有愛滋姐
冇咩大問題

d留言真係好撚賤
係咁嚇樓主
俾我真係會驚到訓唔著
btw 聽朝好打去數，應該冇事既

唔係每次捐血都會驗下架咩？

問

好人好姐釘咩耳

我小學雞, Discuss about錯咩呢請問?

推啦

我都想知咩事

Discuss 直接跟N
你想跟about 可以用 talk about

如果discuss about 會有意思重覆既問題

你仲要未扑過

咪撚再嚇樓主啦你班撚屌
一陣搞到人三點幾四點訓唔著去做傻事⋯

錯grammar 囉
Discuss洗乜跟about

如果係嚴重野 例如HIV, hep B 佢直接打比你啦
唔驚你周圍傳開佢危害公眾安全咩
點會仲慢慢寄信比你

可能驗到d血色素血小板之類有d野
叫你再去抽血驗下

利申 鳩估

可能貧血啫

未扑過野

多謝咁多位為我打氣同安慰我既巴打 小弟我去試下訓
希望聽日係不幸中既大幸

Lm g持

係咪去公廁條 jer 掂到廁板呀？

記得返來報告

留名跟進
BTW G持

唔駛驚 可能缺血紅素 缺鉀 地中海個啲 放心 唔好俾班連登仔凶到

Yes

要9up死去其他台啦 你現實成日講戇鳩野刷存在感

bless you !

會唔會係話你血型適合 想叫你捐骨髓個d

朋友一樣情況
亦都係同一個原因
不過係隱性

如果樓主最後無事 建議你反映下
不過我估依個post都會好快就上報

師兄加油呀
希望無事啦

留名 祝好運

你係邊到釘耳
如果係連鎖啲大舖釘就唔驚啦

我都係 次次都偏低
但姑娘冇話我地中海貧血
只係話 可能唔夠訓 食野少
又話冇乜野 係唔夠捐俾人

通常性病唔會提
上次某醫生覺得我有性病，所以有其他併發症
都叫我老母出一出去先問我有無破處

集氣俾樓主

lm god bless

冇野架樓主 唔洗怕喎

推薦樓主睇動畫 - 工作細胞了解下

我諗無事嘅,早啲訓啦,唔洗咁擔心
可能係因為話左會拎你啲血去驗,驗完遁例要聯絡你,話番個結果俾你知

乙肝

咪嚇樓主啦

樓主，祝你平安無事

放心 無咁易有事

如果驗到唔係咩世紀絕症，
你會唔會比之前活得積極，
做你一直想做而未做既事，
唔再俾自己有遺憾呀??

小事通常電話通知
大事先召你返去睇
上次都打嚟話我缺碘
加油

Lm 可能糖尿 好似都唔捐得血

我都收過 乙肝

支針陳豪俾？

Lm等結果

sor
係先啱

好地地唔會寄信
諗下點醫好過

聽日睇完上黎分享下咩事啦

如果係應該會喺樓主第一次捐血驗血嘅時候就已經邀請，唔會等佢第二次驗先咁

唔好自己嚇自己啦
放鬆啲 唔好亂諗嘢
白白驚一聲 好唔抵架

無事既 會健健康康既

咁樣追加檢驗項目會唔會有破傷風？
破傷風抗體太少—>提你打booster—>咁樣之後捐既血會高質D—>受贈血者做手術少D感染風險

總結：無事既

Lm
祝好運

睇到樓上巴打話有Fd 返大陸感冒睇醫生賴嘢；搞到我都好撚驚
記得細過暑假有返過大陸玩，病咗仲比醫生打pat pat 針

但依家大過咗周不時都有捐血，一直冇收過依啲嘢我諗冇事掛

好認真答你，好大機會Aids

我個名

見醫生前食餐好啲嘅，唔好做隻餓鬼...

巴打要無事
等你既好消息

文員仔，2

其實可能純粹係唔夠鐵質 叫你返去拎藥食

記住自己再去驗

我係捐完血有人打比我話我有丙肝
之後轉介我去公立醫院
之後食左年幾藥同每星期自己幫自己打一支針
依家醫生就話我好返曬啦 理論上我d血唔會傳丙肝比人啦
但都keep住每年覆診一次
之後我就冇再捐過血啦

希望無事

樓主有咩未做就好做啦
唔好有遺憾

下世月山

冇謂嚇自己
快D去睇左先

多數都係你血型可能比較罕有
想你定期捐

RH血型 皇族血

嗰5樣嘢係任何人每次捐血都會驗
如果你之前捐過, 又無收到信, 應該唔係嗰5樣嘢
我估你填問卷時剔咗有釘耳窿, 佢就幫你額外驗其他嘢
應該無嗰5樣嘢咁嚴重

o- 撚

樓主愛滋，好慘

好緊張

係咪啲特別血型 想你keep住捐？

蝗族

真心希望樓主無大礙

可能你Rh- 呢
拯救世界

我記得老母嗰陣都係

咁佢提議得你驗血都有同返你講個結果架
唔好太擔心住啦樓主

嚴重既話會即刻打比你通知啦，仲等寄信然後聽日先叫你call醫生？應該小事 good luck！

愛滋仔

之前都有試過係大陸抽血
等個陣勁驚 係咁諗住 死啦會唔會重用針筒
Hiv咁就一世
去到好彩係一次性獨立包裝 心都定啲
(諷刺嘅係手勢幾好 試過係香港抽 左右手比佢各吉兩野 仲要係入面撩十世都抽唔到 )

鹽水就真係唔敢 大陸睇醫生真係搵命博 乜都叫你吊左先 為左賺你個少少錢
醫生又係呀豬呀狗都做得
入去見醫生 屌條友係到剪指甲 一路剪一路講
隔離仲有個醫生 有個呀嬸話自己聞到啲味就頭痛
佢一嚟就話人咁你腦血管有問題

樓主死得未

樓主就快9點，快d打去問下咩事，報平安呀要

樓主

我之前驗到乙肝會係信講埋
仲有埋醫院推介信
你呢封真係唔知了

雞蟲係咁呀啦

文員仔挑選哪位

咁你有冇破處? 最後有冇性病

經血 傳染？！

未必一定大穫野wor
佢係會驗Venereal
唔只驗咁少野
同埋抽血前兩星期有無食過一d藥？

叫你打比醫院問就嚴重極都有個譜，但如果打去要再 Book 時間見醫生就 ，越快見到越嚴重 。

釘耳咁common既野，每日大把人釘，點會咁易有事?
仲有，嚴重病的話，打俾你啦，仲寄信?唔驚寄失咩。

捐左十幾年血都未收過信，樓主咁都中

叫雞奶閪 中晒蕉

樓主呢

啲驗血會唔會驗埋有冇曾經吸毒

利申：前排係荷蘭隊左草 上個禮拜捐左血

乙肝唔會send信
好似

無叫過雞既話 祝你乜事都冇大步檻過

樓主報個平安

加油 堅強面對

真係抵佢冇人去捐
咁樣寄封信嚟又唔講清楚係乜
嚇死人

AIDS, RIP

捐血難度極高又麻煩，食左一次中藥，要等兩星期先捐得 又勁多人排隊，入到去中心又冇人理鳩你，新手完全唔知手續係點。

中一中二就夠十六歲捐血
巴打幾歲讀完中學

無事唔會通知, 捐左10年血

以前我都有捐
不過自從血壓低有次捐完喺街度暈咗就冇再捐
而家咁嘅情況更加唔會捐

有冇同男人扑嘢先？

打左未, 留名等結果

樓主係咪睇唔開去左跳樓

樓主有冇事

樓豬上水未

陪你等結果

樓主打左去問未？

有結果未

會唔會係type 到岩骨髓 叫樓主捐

搵咗醫生先啦，冇事嘅

留名等睇樓主咩事

第一次驗假陽性機會好高，幾乎七成都係false alarm
唔駛咁快驚定先

其實打 AIDS 既巴打係咪唔明同 HIV 既分別？

準備拎你去榨汁

原來有事會出信 舊時經常捐血 除左寄張卡過黎之外就無收過紅十字會信

lm
樓主

樓主，起身打去問報告！！！！

如果真係驚就打去問啦 唔問個心點都唔舒服

上嚟問 如果你真係有事 連登仔最多咪一人一句rip

等睇樓主講中邊隻

希望樓主無大礙

記得下世扑野叫個partner戴套, 只有你戴咗係無用架

打去問啦樓主

買份保險先啦

問左未

趁未知咩事快快趣買定保險
知左保險公司就有藉口

多謝各位關心，打左去問啦
佢話所有檢驗結果都係呈陰性
係想同我講返，因為釘左耳，要下年先可以捐
嚇死我

公起

冇得睇人仆街， 所以負皮。

不過冇事就好

全部陰性就係封信講埋啦, 嚇死人咩

醫生撚狗 cls

咁大整蠱

紅十字會出d咁既信嚇人
抵人唔去捐血

散隊

所以咪話唔好去捐囉
捐完又要驚
唔捐就可以扮乜事都無啦

痴撚線

今晚食餐好既定定驚啦

屌佢老母紅十字會

真係嚇死人
琴晚訓下醒下咁

紅十字會真係on9

點解紅十字唔係封信講撚埋 真係嚇餐飽 on99

玩鳩捐血者

醫生撚狗嚇鳩死

真係痴線
如果係咁簡單點解唔喺信度寫埋
完全係浪費人時間又浪費錢去出信同搵人處理呢啲電話

樓主係咪好靚仔

無事就好
但封信都on99直接講埋咪得

咪就係, 紅十字會

無事就好

幾年無捐過血 但捐血前唔係有份表要填
上面有題係問 一個月/三個月內有無釘耳窿/紋身

咁其實關份驗血報告咩事,
唔關事就唔好係封信度咁寫啦...

好彩無事 可以食餐好慶祝!

痴線

祝果d 咀咒樓主既仆街自己中招

心血少d都死

此PO已完

冇事咪好囉
樓主小心D喇

來回地獄又折返人間

唔係咁都唔打去屌柒紅十字會班垃圾嘛

祝身體健康

唔信, 咁洗鬼俾埋醫生電話你
不過中性病唔敢講出口我理解既

樓豬嚇一嚇家陣無事一定好開心

醫生最中意嚇人

開心到仆街
我係咪應該多謝返紅十字會比到我咁開心既感覺

驚就自己比錢出去驗一次

即係好似仆街唔見左銀包跟住係褲袋搵返個隻 不過今次大穫d

好心捐血點知仲要比佢嚇餐飽

叫我捐？不了

唔洗check都知樓主呢兩日高血壓

咁開心 不如順便叫雞破處慶祝

祝樓主繼續健康

咒人嘅就惡有惡報

佢可能懷疑你釘完耳中左招，正常依d野當面講，點會咁樣出信

你下年都是再驗一驗血好d

有乙肝就寫落封信度，話釘左耳唔捐得住就寫得咁隱晦 紅十字好野

恭喜樓主冇事
紅十字會

痴撚線 嚇撚到 樓主經過呢件事之後應該會更珍惜生命

紅十字

都話無事架啦,驗完遁例要通知下你
成班人係度嚇鳩樓主

咁正常病歷/報告內容就唔會係封信度寫,費事俾第三者開左封信,透露私隱
呢啲信有晒Template, 改一改少少資料加個印就寄,分分鐘寄果個係文員咁大把, 邊有咁多醫生護士得閒玩鳩啲人

來回地獄又折返人間

無事咪好

樓主珍惜生命唔好叫雞

恭喜樓主 可以食返餐好

恭喜樓主

咪就係同你講
恭喜你
全部結果都係陰性
但始終釘耳窿有風險
驚啲病有潛伏期驗唔出
叫人下年先好去捐血

樓主快啲搵番個女朋友啦

樓主 建議你反映下

真係嚇撚死

冇事嘅 見咗醫生先啦

叫雞慶祝

快D去叫雞定個驚先

自膠

自己嚇自己😂

樓主有冇諗定臨走前同女神表白嗰啲

點解連登唔可以派膠。我好想派比你

大驚小怪
船頭驚鬼 船尾驚賊
生人唔生膽
蜀犬吠日

想同樓主做愛 ok?

真係被佢嚇到呢世都唔駛再捐血

叫你等下年即係仲有潛伏期，有機會有事，唔好咁老定

其實釘咗耳要一年後先捐得呢啲咁factual嘅嘢
應該入門就同你講啦

釘得耳窿即係mk啦
mk仔學咩人捐血

打電話問左未先，搞清楚咩事先啦！

基佬?

好撚on9 點解唔直接係信講埋

我釘完耳未夠一年都捐左2次血
不過我係去大舖用即棄ge針穿耳
紅十字會無咁同我講過喎

呢啲情況可能要心理輔導
去醫院先講穩陣啲

今日係你重生之日。
好好做人，努力活得無遺憾。

你有無申報先

唔係冇效，係會因為時間長驗唔出抗體，但只要中左招身體都會再製造返抗體出黎

佢點知你啱啱釘左耳

可能高血糖，高膽固醇啫

冇事就好啦

我唔係樓豬 但睇完呢句個人都好有衝勁

我都覺，即刻去打返個丁先

近期身體都唔太好
成日懷疑緊自己有咩病
所以知道自己冇事一定好開心
恭喜

紅十字會係咪唔識溝通，咁撚簡單嘢點解要當面講，賣乜撚嘢關子

樓主下年仲捐唔捐？

仲要搵xxx醫生 真係無事都嚇到心臟病

咁撚on9

無知一問
想問係咪以前打過就以後都唔驚？
大約8年前打過
而家洗唔洗再打多次疫苗?

AB-？可能真係叫你恆常捐血

仆街啦累我地獄

呢樣真係要問醫生護士先知

我88年出世打曬針
不過入職做身體檢查時一時on9 填左唔知有冇打過針，
都唔知話個姑娘好人定點好，抽血時幫我抽多枝驗乙肝抗體，
之後報告返黎話冇抗體，又要我打多次

啲咁小嘅事出封咁嘅信嚇人
紅十字會

建議再打多次 我就瀨咗野

我呀媽有乙肝，不過我一出世打左針就無野 到宜家廿幾歲都無打第2次

仆街我上兩星期都去咗釘耳隆，會唔會出事

可唔可以叫佢咪咁撚仆街 叫你唔好捐咪直頭寫埋落封信囉

我都係呀媽有 問題我唔係香港打針(出世冇得揀，利申反共）

前幾個月同人ons 跟手check就瀨野 睇報告寫冇抗體 所以我都唔知係出世打嗰針係冇用 定係條女野到我

邊間咁撚靠害
開名

有得醫 放心

正常都係太耐身體冇咩抗體
去醫院驗醫生都叫打多次整著啲抗體

可能你啲血型太罕有， 想勸你定期捐血。

上次釘了耳 護士說一年後才能捐血
為甚麼你可以捐🤔

好耐冇捐血了

有呀 份表有問咖

你有冇屌柒佢封信唔清唔楚，嚇咗你一晚?

呢到d 人反捐血反到癡線
明明係如果發現到有咩事可以及早醫治
捐血先係救左佢一命
而家倒番轉黎屌 on99
食屎啦

吊鹽水真係幾易中招，有個friend都中過，不過唔係大陸

見到樓上講話穿耳，但穿耳唔係用耳環直接穿咩？點會關個穿耳工具比上手用完冇消毒？照理個工具唔會接觸到穿耳傷口
利申；冇耳窿

恭喜樓主。冇事就好

真係好恐怖，外表好文明先進嘅國家都攪啲咁嘢